\begin{tabular}{| L{4cm} | L{10cm} | }
		\hline
		    
		\twocol{\parbox{\linewidth}{\centering \textbf{Nome}} }{\parbox{\linewidth}{\centering \textbf{Descrição}} }  
		    
		\twocol{\textit{Location}}{Posição da sentença com relação a 10-segmentos pré-definidos que dividem o texto em regiões}
		\twocol{\textit{Section structure}}{Posição da sentença dentro de uma seção}
		\twocol{\textit{Paragraph structure}}{Posição da sentença dentro do parágrafo}
		\twocol{\textit{Headline}}{Tipo do título da seção (mapeado em uma lista de 15 tipos)}
			
		\twocol{\textit{Length}}{quantidade de palavras na sentença}
		\twocol{\textit{Title}}{Determina se a sentença contém palavras que também ocorrem no título ou no subtítulo}
		\twocol{TF-IDF}{Determina se a sentença contém termos significativos de acordo com a medida TF-IDF}
		\twocol{\textit{Voice}}{Voz do primeiro verbo finito da sentença}
		\twocol{\textit{Tense}}{Tempo do primeiro verbo finito da sentença}
		\twocol{\textit{Modal}}{Determina se o primeiro verbo finito da sentença é modificado por um auxiliar modal}
		\twocol{\textit{Citation}}{Determina se a sentença contém uma citação. Se é auto citação e em que posição a citação ocorre}
		\twocol{\textit{History}}{Categoria mais provável da sentença anterior}
		\twocol{\textit{Formulaic}}{Tipo de expressão padrão que a sentença contém}
		\twocol{\textit{Agent}}{Tipo de agente que a sentença contém}
		\twocol{\textit{SegAgent}}{Tipo de agente contido da sentença anterior}
		\twocol{\textit{Action}}{Tipo de ação que a sentença contém, com ou sem negação}
			
	\end{tabular}